[此程不再] 冇波既程瀟重係唔係程瀟?

樹精黎嘅。。。

好撚柒

我係咪認錯人

瘦左=垃圾

第4張心口排骨可以拎去煲湯

邊忽係程瀟

屌你aoa mina黎既喂

冇

邊度係程瀟呀..........

巴打你認錯人

樓主=傻鳩

樓主弱智？

睇過背脊都唔似啦

屌你樓主 明明係Lovelyz個洙正嚟
喺度呃鳩人

嗚....圖報為左J IU...J 到盲左啦!
一睇就知係LOVELYZ....程瀟返左支那俾人包啦...

肥瀟幾時整過容嚟

連圖報都玩clickbait

lovelyz

係咪轉左團

咩團黎

Lovelyz

AOA條女轉會?